投訴醫生

屌你老母死醫畜
我唔會放過你

detail

刑事恐嚇